\input{preamble}

\begin{document}
	\includecourse

	\section{Exercice 1}%
	\label{sec:exercice_1}
	
	Soit $(x,y) \in \R^2$
	
	Soit S le système
	\[
	\left\{ \begin{NiceMatrix}
					8^x &= 10y\\  
					2^x &= 5y \\  
	\end{NiceMatrix} \right. \\
	.\]
	
	\begin{align*}
			S &\iff
			\left\{ \begin{NiceMatrix}
							(2^x)^3 - 2(2^x) &= 0 \\  
							2^x &= 5y \\  
	\end{NiceMatrix} \right. \\
			  &\iff
			\left\{ \begin{NiceMatrix}
							X &= 2^x  \\  
							X(X^2-2) &= 0 \\  
							X &= 5y   
	\end{NiceMatrix} \right. \\
			  &\iff
			\left\{ \begin{NiceMatrix}
							X &= 2^x  \\  
							X &= 0 \ou X &= \sqrt{2} \ou X &= -\sqrt{2} \\  
							X &= 5y  \\  
	\end{NiceMatrix} \right. \\
			  &\iff
			\left\{ \begin{NiceMatrix}
							2^x &= 0 \ou 2^x &= \sqrt{2} \ou 2^x &= -\sqrt{2}  \\  
							2^x &= 5y \\  
	\end{NiceMatrix} \right. \\
			  &\iff
			\left\{ \begin{NiceMatrix}
							2^x &= \sqrt{2}  \\  
							2^x &= 5y \\  
	\end{NiceMatrix} \right. \\
			  &\iff
			\left\{ \begin{NiceMatrix}
							x\ln 2 &= \frac{1}{2} \ln 2 \\  
							y &= \frac{\sqrt{2}}{5}  \\  
	\end{NiceMatrix} \right.
	\end{align*}
	
	\Conclusion :
	L'ensemble des solutions est :
	\[
			\mathscr{S} = \set{ \left(\frac{1}{2}, \frac{\sqrt{2}}{5}\right) }
	.\]
	
	\section{Exercice 2}%
	\label{sec:exercice_2}
	
	Soient $k, k' \in \N$
	\begin{align*}
			\sin(2x) = \cos(3x)
			&\iff
			\cos\left(\frac{\pi}{2} - 2x\right) = \cos(3x)
			\\ &\iff
			\exists k \in \Z, \left( \frac{\pi}{2} - x = 3x + 2k\pi \ou \frac{\pi}{2} - 2x =
			-3x + 2k\pi \right)
			\\ &\iff
			\exists k \in \Z, \left( x = \frac{\pi}{10} - \frac{2k\pi}{5} \ou x =
			-\frac{\pi}{2} + 2k\pi \right)
	\end{align*}
	
	L'ensemble des solutions est :
	\begin{align*}
			\mathscr{S}_2 = \left\{ \frac{\pi}{10}, \frac{\pi}{2}, \frac{9\pi}{10},
			-\frac{3\pi}{10}, -\frac{\pi}{2}, -\frac{7\pi}{10} \right\}
	\end{align*}
	
	\section{Exercice 3}%
	\label{sec:exercice_3}
	
	Étudions la fonction $f : x \longmapsto \sin(3x)$ définie sur $\R$
	
	\subsection*{Etude de la période}%
	\label{sub:etude_de_la_periode}
	
	\begin{align*}
			\forall x \in \R, f\left(x + \frac{2\pi}{3}\right) &= \sin(3x + 2\pi) \\
													&= \sin(3x) \\
													&= f(x)
	\end{align*}
	On en déduit que $f$ est période de période $\frac{2\pi}{3}$
	
	On peut réduire l'intervalle d'étude à $\intervalleff{-\frac{\pi}{3}}{\frac{\pi}{3}}$
	
	\subsection*{Etude de la parité}%
	\label{sub:_etude_de_la_parite}
	
	\begin{align*}
			\forall x \in \R, f(x) &= \sin(-3x) \\
								   &= -\sin(3x) \\
								   &= -f(x)
	\end{align*}
	
	On en déduit que $f$ est impaire.
	
	On peut réduire l'intervalle d'étude à $\intervalleff{0}{\frac{\pi}{3}}$
	
	\subsection*{Etude de la dérivée}%
	\label{sub:etude_de_la_derivee}
	
	f est dérivable sur $\R$ et :
	 \[
			 \forall x \in \R, f'(x) = 3\cos(3x)
	.\]
	
	Signe de f'(x) pour $x \in \intervalleff{0}{\frac{\pi}{3}}$
	
	Soit x $\in \intervalleff{0}{\frac{\pi}{3}}$ (on a $3x \in \intervalleff{0}{\pi}$)
	\[
			f'(x) \ge 0 \iff \cos(3x) \ge 0 \iff 3x \in \intervalleff{0}{\frac{\pi}{3}} \iff x
			\in \intervalleff{0}{\frac{\pi}{6}}
	.\]
	
	Étudions les variations de $f$ :
	
	Dressons le tableau de variations de $f$ sur
	$\intervallefo{-\frac{\pi}{3}}{\frac{\pi}{3}}$
	
	\begin{tikzpicture}
		\tkzTabInit{$x$ / 1, $f'(x)$ / 1, $f(x)$ / 2}{$0$, $\frac{\pi}{6}$, $\frac{\pi}{3}$ }
		\tkzTabLine{,+,0,-,}	
		\tkzTabVar{-/ 0 , +/ 1, -/ 0}
	\end{tikzpicture}
	
	\begin{figure}[H]
			\centering
			\begin{tikzpicture}
					\begin{axis}[
							domain=-pi:pi,
							axis lines = middle,
							axis equal image,
							width=14cm,
							enlargelimits={abs=0.4},
							no markers,
							samples=200,
							x axis in pi=6,
					]
					\addplot[domain=-pi:pi]{sin(3*x)};
					\end{axis}
			\end{tikzpicture}
			\caption{Graphe de $f$}
	\end{figure}
	
	\section{Exercice 4}%
	\label{sec:exercice_4}
	
	\subsection{}%
	
	Rappel sur la fonction arcsin :
	
	La fonction sinus est une bijection de $\intervalleff{-\frac{\pi}{2}}{\frac{\pi}{2}}$ dans
	$\intervalleff{-1}{1}$
	
	 \[
	 \arcsin : \intervalleff{-1}{1} \to \intervalleff{-\frac{\pi}{2}}{\frac{\pi}{2}}
	.\]
	 \[
			 \forall x \in \intervalleff{-1}{1}, \arcsin(x) = y \iff x = \sin(y)
	.\]
	
	
	\begin{align*}
			\arcsin\left(\frac{1}{2}\right) = \frac{\pi}{6}\\
			\arcsin\left(\frac{\sqrt{3} }{2}\right) = \frac{\pi}{3} \\
			\arcsin(-2) \text{ n'existe pas}
	\end{align*}
	
	\subsection{}%
	
	\[
			\arcsin(\sin(7\pi)) = \arcsin (\sin(-\pi)) = \arcsin(0) = 0
	.\]
	
	\begin{align*}
			\sin(\arcsin(7\pi)) \text{ n'existe pas.}
	\end{align*}
	
	Note:
	\[
			\forall x \in \intervalleff{-\frac{\pi}{2}}{\frac{\pi}{2}}, \arcsin(\sin(x)) = x
	.\]
	
	\subsection{}%
	
	Rappel sur la fonction arccos
	
	La fonction cosinus est une bijection de $\intervalleff{0}{\pi}$ dans
	$\intervalleff{-1}{1}$
	\[
	\arccos: \intervalleff{-1}{1} \to \intervalleff{0}{\pi}
	.\]
	\[
			\forall x \in \intervalleff{-1}{1}, \arccos(x) = y \iff x = \cos(y)
	.\]
	
	\begin{align*}
			\arccos\left(\frac{1}{2}\right) = \frac{\pi}{3} \\
			\arccos\left(\frac{\sqrt{3}}{2}\right) = \frac{\pi}{6} \\
			\arccos(-2) \text{ n'existe pas}
	\end{align*}
	
	\subsection{}%
	
	\begin{align*}
			\arccos(\cos(7\pi)) = \arccos(-1) = \pi \\
			\cos(\arccos(7\pi)) \text{ n'existe pas}
	\end{align*}
	
	\subsection{}%
	
	\bigskip
	\doublespacing
	
	Soit $x \in \intervalleff{-1}{1}$
	
	On pose X = $\arcsin(x)$
	
	On a $\cos^2(X) + \sin^2(X) = 1$
	
	Donc $\cos^2(\arcsin(x)) = 1 - \sin^2(\arcsin(x)) = 1 -x^2$
	
	Donc $\cos(\arcsin(x)) = \pm \sqrt{1 - x^2}$
	
	Or $\arcsin(x) \in  \intervalleff{-\frac{\pi}{2}}{\frac{\pi}{2}}$
	
	\Finalement : $\cos(\arcsin(x)) = \sqrt{1-x^2}$
	
	\singlespacing
	\bigskip
	
	\textbf{Partie 2}
	
	\doublespacing
	
	Soit $x \in \intervalleff{-1}{1}$
	
	On a $\cos^2(\arccos(x)) + \sin^2(\arccos(x)) = 1$
	
	Donc $\cos^2(\arccos(x)) = 1 - \cos^2(\arccos(x)) = 1 -x^2$
	
	Donc $\sin(\arccos(x)) = +- \sqrt{1 - x^2}$
	
	Or $\arccos(x) \in  \intervalleff{-\frac{\pi}{2}}{\frac{\pi}{2}} \text{ donc }
	\sin(\arccos(x)) \ge  0$
	
	\Finalement : $\sin(\arccos(x)) = \sqrt{1-x^2}$
	
	\singlespacing
	\bigskip
	
	\subsection{}%
	
	\begin{itemize}
	\item Domaine de définition
	
	La fonction cosinus est définie sur $\R$ et prend ses valeurs dans $\intervalleff{-1}{1}$
	
	La fonction $\arccos$ est définie sur $\intervalleff{-1}{1}$
	
	Donc la composée $\arccos \circ \cos $ est définie sur $\R$
	
	\begin{align*}
			f: \R &\longrightarrow \intervalleff{-1}{1} \longrightarrow \intervalleff{0}{\pi}
			\\
			x &\longmapsto \cos(x) \longmapsto \arccos(\cos(x))
	\end{align*}
	
	\item Périodicité
	\begin{align*}
			\forall x \in \R, f(x + 2\pi) &= \arccos(\cos(x + 2\pi)) \\
										  &= \arccos(\cos(x)) \\
										  &= f(x)
	\end{align*}
	
	$f$ est $2\pi$ périodique
	
	\item Etude de la parité
	
	\begin{align*}
			\forall x \in \R, f(-x) &= \arccos(\cos(-x)) \\
									&= \arccos(\cos(x)) \\
									&= f(x)
	\end{align*}
	
	$f$ est paire.
	
	On réduit le domaine d'étude à $\intervalleff{0}{\pi}$.
	
	\item De plus:
	\begin{align*}
			\forall x \in \intervalleff{0}{\pi}, f(x) &= \arccos(\cos(x)) \\
			&= x
	\end{align*}
	
	\item Graphe de $f$
	
	\begin{figure}[H]
			\centering
			\begin{tikzpicture}
					\begin{axis}[
							domain=-2*pi:2*pi,
							axis lines = middle,
							axis equal image,
							width=14cm,
							enlargelimits={abs=0.4},
							no markers,
							samples=200,
							x axis in pi=3,
							y axis in pi=3,
					]
					\addplot[domain=-2*pi:2*pi]{acos(cos(x)};
					\end{axis}
			\end{tikzpicture}
			\caption{acos(cos(x))}
			\label{acos(cos(3x))}
	\end{figure}	
	\end{itemize}
	
	\bigskip
	
	\section{Exercice 5}%
	\label{sec:exercice_5}
	
	\doublespacing
	
	\subsection{}%
	
	arctan est définie sur $\R$ 
	
	$\cos$ est définie sur $\R$
	
	Donc, pour tout $x \in \R$, cos(arctan(x)) existe.
	
	Soit $x \in \R$
	
	On pose $y = \arctan(x) \iff \tan(y) = x$
	
	On en déduit que $y \in \intervalleoo{-\frac{\pi}{2}}{\frac{\pi}{2}}$ et tan y = x
	
	On a : $x = \frac{\sin(y)}{\cos(y)}$
	
	Donc $x^2 + 1 = \frac{\sin^2(y)}{\cos^2(y)} + 1 = \frac{\sin^2(y) + \cos^2(y)}{\cos^2(y)}
	= \frac{1}{\cos^2(y)}$
	
	Donc $\cos^2(y) = \frac{1}{x^2+1}$ 
	
	De plus $y \in \intervalleoo{-\frac{\pi}{2}}{\frac{\pi}{2}}$ donc $\cos(y) > 0$
	
	\Finalement : $\cos(\arctan(x)) = \frac{1}{\sqrt{x^2+1} }$
	
	\singlespacing
	
	\subsection{}
	
	Soit $x \in \R$
	
	arccos(x) + arccos(-x) existe
	\begin{align*}
		\ssi &x \in \intervalleff{-1}{1} \et -x \in \intervalleff{-1}{1} \\
		\ssi &x \in \intervalleff{-1}{1}
	\end{align*}
	
	Soit $x \in \intervalleff{-1}{1}$ 
	
	\begin{align*}
		\cos(\arccos(x) + \arccos(-x)) 
		&=
		\cos(\arccos(x))\cos(\arccos(-x))-\sin(\arccos(x))\sin(\arccos(-x))
		 \\ &=
		 x \times (-x) - \sqrt{1-x^2} \times \sqrt{1-(-x)^2} 
		 \\ &=
		 -x^2-(1-x^2)
		  \\&= -1
	\end{align*}
	
	\Finalement cos(arccos(x) + arccos(-x)) $= -1$
	
	Simplifions $\arccos(x) + \arccos(-x)$ pour $x \in \intervalleff{-1}{1}$
	
	Donc $\arccos(x) + \arccos(-x) = \pi \mod 2\pi$ 
	
	Or $\arccos(x) \in \intervalleff{0}{\pi}$ et $\arccos(-x) \in \intervalleff{0}{\pi}$
	
	Donc $\arccos(x) + \arccos(-x) \in \intervalleff{0}{2\pi}$
	
	\Conclusion :
	\[
		\arccos(x)+\arccos(-x) = \pi
	.\] 
	
	\section{Exercice 6}%
	\label{sec:exercice_6}
	
	On cherche à résoudre dans $\R$ l'équation :
	\[
	\arcsin\left(\frac{1}{1+x^2}\right) + \arccos\left(\frac{3}{5}\right) = \frac{\pi}{2}
	.\] 
	
	Recherche du \domaineDef{D} 
	
	Soit $x \in \R$
	
	\begin{align*}
		x \in \mathscr{D} &\iff 1 + x^2 \neq 0 \et \frac{1}{1+x^2} \in \intervalleff{-1}{1}
				\\&\iff 0 \le \frac{1}{1+x^2} \le 1
				\\ &\iff 1 + x^2 \ge 1
				\\ &\iff x^2 \ge 0
				\\ &\iff x \in \R
	\end{align*}
	
	Donc $\mathscr{D} = \R$
	
	Par propriété : $\forall t \in \intervalleff{-1}{1}, \arccos(t) + \arcsin(t) =
	\frac{\pi}{2}$
	
	Soit $x \in \R$
	
	\begin{align*}
		\arcsin\left(\frac{1}{1+x^2}\right) + \arccos\left(\frac{3}{5}\right) =
		\frac{\pi}{2}
		&\iff \arcsin\left(\frac{1}{1+x^2}\right) = \frac{\pi}{2} -
		\arccos\left(\frac{3}{5}\right) \\
		&\iff \arcsin\left(\frac{1}{1+x^2}\right) = \arcsin\left(\frac{3}{5}\right)
		\shortintertext{arcsin est injective:} \\
		&\iff \frac{1}{1+x^2} = \frac{3}{5} \\
		&\iff 5 = 3x^2 + 3 \\ 
		&\iff x^2 = \frac{2}{3} \\
		&\iff x = \pm \frac{\sqrt{2}}{3} 
	\end{align*}
	
	L'ensemble des solutions est : 
	\[
		\left\{ \frac{-\sqrt{2}}{3} ; \frac{\sqrt{2}}{3}  \right\} 
	.\] 
	
	\section{Exercice 7}%
	\label{sec:exercice_7}
	
	\subsection{}
	
	On définit : 
	\begin{align*}
			f: \R &\longrightarrow \R \\
			t &\longmapsto \argsh(t) - \ln(t + \sqrt{1 + t^2}) 
	\end{align*}
	
	{\color{green} Justification du fait que $f$ est bien définie sur $\R$}
	
	On a déjà montre que : $\forall t \in \R, t + \sqrt{1 + t^2} > 0$
	
	(feuille avec les exercices sur ln)
	
	Donc $t \longmapsto \ln\left(t + \sqrt{1 + t^2}\right)$ est bien définie sur $\R$
	
	De plus $\argsh$ est bien définie sur $\R$ (cours)
	
	\Finalement $f$ est bien définie sur $\R$.
	
	{\color{green} On admet (pour le moment..) que $f$ est dérivable sur $\R$ }
	
	\begin{align*}
			\forall t \in \R, f'(t) &= \frac{1}{\sqrt{1 + t^2}} - \frac{1 + \frac{t}{\sqrt{1 +
			t^2}}}{t + \sqrt{1 + t^2}} \\
	\shortintertext{On multiplie au numérateur et au dénominateur par $\sqrt{1 + t^2}$}
											&= \frac{1}{\sqrt{1 + t^2}} - \frac{\sqrt{1 + t^2}
											+ t}{\sqrt{1+t^2}(t + \sqrt{1+t^2)}} \\
											&= \frac{1}{\sqrt{1 + t^2}} - \frac{1}{\sqrt{1 +
											t^2}} \\
											&= 0 
	\end{align*}
	
	\Finalement : $\forall t \in \R, f'(t) = 0$
	
	On en déduit que $f$ est constante sur $\R$ et donc 
	\begin{align*}
			\forall t \in \R, f(t) &= f(0) \\
			&= \argsh(0) - \ln(0 + \sqrt{1 + 0^2}) \\
			&= 0 - 0 \\
			&= 0 \\
	\end{align*}
	
	\Conclusion : $\forall  t \in \R, \argsh(t) - \ln(t + \sqrt{1 +
	t^2}) = 0$ 
	
	D'où : $\forall  t \in \R, \argsh(t) = \ln(t + \sqrt{1 + t^2})$
	
	\bigskip
	
	\subsection{}
	
	On définit 
	\begin{align*}
			f: \intervalleoo{1}{+\infty} &\longrightarrow \R \\
			t &\longmapsto \argch(t) - \ln(t + \sqrt{t^2 + 1})
	\end{align*}
	
	Même principe\ldots
	
	\section{Exercice 8}%
	\label{sec:exercice_8}
	
	\subsection{}
	
	Soit $x \in \R$
	
	On cherche à résoudre l'équation suivante : 
	
	\begin{align*}
		5\ch(x) - 3\sh(x) = 4
		\iff&
		5\times \frac{e^{x} + e^{-x}}{2}-3\times \frac{e^{x} - e^{-x}}{2} = 4
			\\ \iff&
		 e^x + 4e^{-x} = 4
			\\ \iff&
		 e^{2x} + 4 = 4e^x
				\\\iff&
				(e^{x})^2 + 4 = 4e^{x} \\
						\iff& (e^{x})^2 + 4e^{x} + 4 = 0 \\
								\iff& (e^{x} + 2)^2 = 0
	\end{align*}
	
	\Finalement l'ensemble des solutions est : $\set{ \ln(2) }$
	
	\subsection{}
	
	Soit $x \in \R$
	
	On cherche à résoudre l'équation suivante : 
	
	\begin{align*}
		3\sh(x) - \ch(x) = 1
		\iff &
		3\times \frac{e^{x} - e^{-x}}{2} - \frac{e^{x} + e^{-x}}{2} = 1
		\\ \iff&
		e^x - 2 e^{-x} = 1
		\\\iff&
		e^{2x} - 2 = e^x
		\\ \iff& 
		X^2 - X - 2 = 0 \et X = e^x \\
	\end{align*}
	
	On calcule le discriminant : $\Delta = 9$
	
	Les racines sont  $X_1 = \frac{1 - 3}{2} = -1$ et $X_2 = \frac{1+3}{2} = 2$
	
	\Finalement : 
	\begin{align*}
			E &\iff \underbrace{e^{x} = -1}_{\color{red}impossible} \ou e^{x} = 2 \\
			  &\iff x = \ln(2)
	\end{align*}
	
	\Conclusion : l'ensemble des solutions est : $\{ \ln(2) \} $
	
	\section{Exercice 9}%
	\label{sec:exercice_9}
	
	{\color{green} Domaine de définition $\mathscr{D}$ }
	
	Soit $x \in \R$
	\begin{align*}
			x \in \mathscr{D} &\iff \frac{1}{x} \text{ existe} \\
							  &\iff x \in \R^{*}
	\end{align*}
	
	$f$ est définie sur $\mathscr{D} = \R^{*}$
	
	
	{\color{green} On admet (pour le moment..) que $f$ est dérivable sur
	$\intervalleoo{-\infty}{0}$ et sur $\intervalleoo{0}{+\infty}$}
	
	\highlighty{Rappel} : dérivée d'une fonction composée : $(v \circ u)' = u' \times (v'
	\circ u)$
	
	\begin{align*}
			\forall x \in \R^{*}, f'(x) = \frac{1}{1+ x^2} + \frac{-\frac{1}{x^2}}{1 +
			(\frac{1}{x})^2} \\
			&= \frac{1}{1+x^2}+ \frac{-1}{x^2 + 1} \\
			&= 0
	\end{align*}
	
	\Finalement : $\forall x \in \R^{*}, f'(x) = 0$
	
	{\color{red} \ATT $\R^{*}$ n'est pas un intervalle !}
	
	On en déduit que $f$ est constante sur $\intervalleoo{-\infty}{0}$ et sur
	$\intervalleoo{0}{+\infty}$ 
	
	\underline{Sur $\intervalleoo{0}{+\infty}$}
	
	\begin{align*}
			\forall x > 0, f(x) &= f(1) \\
			&= \arctan(1) + \arctan\left(\frac{1}{1}\right) \\
			&= \frac{\pi}{4} + \frac{\pi}{4} \\
			&= \frac{\pi}{2}
	\end{align*}
	
	\underline{Sur $\intervalleoo{-\infty}{0}$} 
	
	\begin{align*}
			\forall x < 0, f(x) &= f(-1) \\
			&= \arctan(-1) + \arctan\left(\frac{1}{-1}\right) \\
			&= -\frac{\pi}{4} - \frac{\pi}{4} \\
			&= -\frac{\pi}{2} 
	\end{align*}
	
	\Conclusion : $\forall x > 0, \arctan(x) + \arctan(\frac{1}{x}) =
	\frac{\pi}{2}$ 
	
	$\forall x < 0, \arctan(x) + \arctan\left(\frac{1}{x}\right) = -\frac{\pi}{2}$
	\label{sec:exercice_10}
	
	\begin{NiceTabular}{cccc}[hvlines]
	Fonction & Ensemble de définition & Ensemble de dérivation & Dérivée \\
	$\sin x$ & \R & $\R$ & $\cos(x)$ \\
	$\cos x$ & $\R$ & $\R$ & $\sin(x)$ \\
	$\tan x=\frac{\sin x}{\cos x}$ & $\R \setminus \bigcup_{k \in \Z}{\frac{( 2k + 1
	)\pi}{2}}$ &
	$\R \setminus \bigcup_{k \in \Z}{\frac{( 2k+1 ) \pi}{2}}$ & $\frac{1}{\cos^2(x)}$ \\ 
	$\arcsin x$ & $\intervalleff{-1}{1}$ & $\intervalleoo{-1}{1}$ &
	$\frac{1}{\sqrt{1-x^2}}$ \\ 
	$\arccos x$ & $\intervalleff{-1}{1}$ & $\intervalleoo{-1}{1}$ &
	$-\frac{1}{\sqrt{1-x^2}}$ \\ 
	$\arctan x$ & $\R$ & $\R$ & $\frac{1}{1+x^2}$ \\ 
	$\operatorname{sh} x$ & $\R$ & $\R$ & $\ch( x )$ \\
	$\operatorname{ch} x$ & $\R$ & \R & $\sh( x )$ \\
	$\th x$ & \R & \R & $\frac{1}{\ch^2( x )}$ \\
	$\operatorname{argsh} x$ & \R & \R & $\frac{1}{\sqrt{1 + x^2}}$ \\
	$\operatorname{argch} x$ & $\intervallefo{1}{+\infty}$ &
	$\intervalleoo{1}{+\infty}$ & $\frac{1}{\sqrt{x^2 - 1}}$ \\
	$\operatorname{argth} x$ & $\intervalleoo{-1}{1}$ & $\intervalleoo{-1}{1}$ &
	$\frac{1}{1-x^2}$ \\
	\end{NiceTabular}
\end{document}
